Реализуйте отдельный класс GroupFileStorage в котором будут следующие методы:
    ● void saveGroupToCSV(Group gr) — запись группы в CSV файл
    ● Group loadGroupFromCSV(File file) — вычитка и возврат группы из файла
    ● File findFileByGroupName(String groupName, File workFolder) — поиск файла в рабочем каталоге 
      (workFolder). Название файла определяется названием группы в нем сохраненной.
